[山竹欲來] 冚家黐晒膠紙

相信冇邊個香港人唔等緊山竹吹過嚟
屋企老豆老母已經摷晒屋企所有膠紙出嚟黐窗
唔理封箱定牛皮都全部用上 我想知之後點撚搣返出嚟
啱啱收到老母call 叫我今晚準時收工同佢去百X買定罐頭同揪米
依家個風打十幾廿日，定明日之後？
山竹食得嫁，打唔打得成都唔知啦。。。

你未試過屋企乜都冇又唔出得街幾痛苦
屋企人去晒旅行, 得我一個係香港, 唔去買定幾盒即食咖哩同金象即食米飯,
真係聽食屎充饑

叫你老竇老母癡埋膠紙落個身到先至唔會俾風吹走

成班人喺超市大媽式掃貨
早餐麵包都冇埋。。。
排條隊長到一個點。。。腳仔軟

用wd40

到時斷水斷媒氣d飯又係用唔著

10年都無一次，
咪玩下囉

其實佢又冇錯嘅
平膠紙+WD40都好過80蚊一卷嘅炒價膠紙

office 成排玻璃望海景但係無叫痴膠紙

香港🇭🇰回歸後一向都是驚人治港，估唔到你家人都有此僻好

我公司都係
幢大廈已經痴好晒，米字神貼法

好大心理陰影咁喎... 巴打有乜經驗開心些牙啊

米路列

上個月幾日大雨, 村屋出面水浸又山泥傾瀉出唔到去
經歷左成晚災民之夜, 屋企半塊餅乾都冇, 第二日仲踩泥出市區...今次點都做定準備
掃定金象隻即食飯做存備